究竟出拳快等唔等於大力？

聽過有人話「出拳快唔代表有力」
亦都有人講過「扔波個球速快唔等於個波重、有力，相反亦同樣。」

但我就唔係幾明，點解快就唔等於大力有冇師兄解答到比我聽？

F=ma

E=MC2

F=(mv-mu)/t

諗諗吓點解我要覆埋啲中學雞問題

(mv-mu)/t

我=又快又大力

物理中三程度，加上過左咁耐已經唔記得晒，師兄可唔可以用廣東話解黎聽下

ok收到晒

天下武功，無堅不破，唯快不破

秒

可以，1秒1憶拳

F扶等如mv減mu除t

唔使客氣幫到樓主好開心

你早泄等唔等於放射得遠？

你早泄等唔等於射得遠？*

p=mv

你都要睇本身出拳者既質量先,排骨仔幾快都有限痛

jab =/= overhand right

師兄中學讀咩科
定係無讀過中學

練各肌羣爆發力同耐力就有，有力就會快同快嗰啦

Manny Pacquiao出拳一定快過Tyson Fury

你覺得邊個大力啲？

咁重拳同輕拳？
唔通輕拳打慢啲呀？

用文字答你明啦掛
有個波撞埋你度
佢本身攜帶一堆動能咪落哂你度 可能變勢能可能變電能可能變熱能 睇你關注啲乜
總之你咪係能量轉移嘅對象
力就係描述緊呢件事發生係呢個對象身上
F=ma就係咁嘅意思
m單位係kg
a單位係m/t^2
F單位咪kg*m/t^2
咪姐係(kg*m/t)/t
入面三樣嘢咪姐係 (m*v)/t囉
姐係轉幾多力係睇重量(kg)速度(m/t)同時間(t)三個參數
出拳呢件事入面得速度會變 其他都係固定
姐係係能量轉移呢件事上成用咗幾多個單位力
係睇佢（某時間內）由咩速度降度咩速度
所以F咪姐係(m/t)*(v1-v2)
姐係F=(mv1-mv2)/t

捉錯用神，啲人講輕拳快過重拳，指既其實係將拿弓轉腰等等既所有嘢都計埋落一拳既總發動時間入面，所以先話輕拳快過重拳

輕拳為左快 出拳姿勢發力方式同重拳唔一樣
所以冇咁大力 好似係

t單位係s 好柒

出拳個下唔大力 回揪個下先勁